睇完apply條trailer 有感

當年我地笑錯左謝天華
其實係謝天華當年行得太前

我地差佢一句對唔住

唯有一死

以謝天華